[十萬伏ed]留守派飯民連2016-2020約滿酬金都未拎,DQ左渣都冇

剩返總辭一條路

好似依幾年嘅糧都會被追